毓民踢爆黎智英老屈岑建勳恐嚇劉細良夫婦

黎智英: 我離開香港, 就會中左「中共」既計. 「獅子頭」係中共臥底.

呢個post成班信黎智英信到十足既傻仔入黎講下啦
成篇野名又唔敢開 閃閃縮縮又獅子頭又網紅夫婦 全部都係戴哂頭盔又死無對證既指控，根本疑點重重，砌人生豬肉味濃
劉細良黎智英都唔撚係第一次屈人嫁啦，唔撚記得田蕊妮啦？唔記得當年本民青點樣比黎智英抹黑？
好心啦 點解經歷左2019 到今時今日連登民智仲咁低，泛民大台講一句 完全唔fc唔求證下就信到十足？
唔撚怪得民主黨公民黨仲可以風光到今時今日

岑建勳只不過係HK01嘅社長 肥佬黎肯定係亂捉鬼啦

咁點解唔敢開名？既然真有其事堂堂正正點解名都唔敢講？連劉細良個名都唔敢講要用網紅夫婦？
所有指控都係無名無姓似是而非，就連被影射既人都冇得辯解，因為冇指名道姓 一辯解就會變成對號入座，咁撚賤既抹黑手法都可以伏鳩你班傻仔 低智到

屌你老母呢d係乜撚野黎？條撚樣屈鳩人仲唔撚夠前科？呢條撚樣指控人開名都係老屈既，而家連名都唔撚敢開就更加冇可信性，咁撚樣你都信佢你不如死撚左佢啦

提提大家pr公司開始做野

咁早開工分化

無乜多餘時間睇呢D post

駁我4樓啦垃圾p牌
你係咪認同青年新政係習近平臥底啊屌你老母

分化民

肥佬黎係on9
不過人地企出黎講唔妥共產黨 日日唱衰共產黨
日日比你主人打壓cut廣告 比狗拉 都冇退讓過

撐民主代表可以日鳩日屈呢個屈果個捉鬼？
今時今日仲未同梁天琦本民青道過一句歉啊你老尾

人地為左香港坐6年啊 黎智英既付出算係乜撚野加屎垃圾 仲要屈鳩人

死PR又開工分化肥佬黎

完全唔明點解仲有禁多人信劉世良、黎智英信到十足

垃圾泛打手
唔知鄒家成張可森張崑陽佢地屌柒泛民果陣你有冇對住電腦惱羞成怒咁鬧 你個死pr又開工分化泛民！

Rubbish post or

屈完本民青屈杜汶澤田蕊妮 屈親都有人信果下好野 成班豬黎

如果你咁鐘意玩benefit of doubt既
咁黑警都無殺人
運動無人死
成個運動可以完結

哇屌丫 我比你屈仲要我證明自己清白？完全共產黨邏輯
本民青都冇回應過黎智英當初屈佢篇野喎，睇黎梁天琦真係共產黨臥底啦

啲濕鳩核撚突pepe 頭盔好似連登巴絲有份整
嗌人課蘋果又係依度嗌得最大聲

冇嫁啦冇嫁啦，今年又民主黨公民黨大勝嫁啦，係係係 舒舒服服坐係冷氣房既劉細良黎智英係民主之神係大總統，係監獄坐緊6年果個仲有邊個記得啊

東方報業、HK01. 明晒

辛撚苦曬pr狗

收皮啦屌你老母個臭閪，輕鬆又Block多班柒頭

無錯啊 當年成個非奶共派得毓民支持本民青架

呢大半年聲稱泛民有議員係鬼嘅報道或者指控有邊單唔係揞名爆架 唔通你又覺得呢啲全部都係流料?